此外，她又高又瘦，这进一步增加了她符合身材美习俗的方式。 为什么贝丝·迈尔森是第一位也是最后一位犹太美国小姐? Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 然而，她加冕后的名声只会进一步引出一个问题:为什么1945年以来就没有另一位犹太裔美国小姐了? 为什么贝丝·迈尔森是第一位也是最后一位犹太美国小姐? Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在乌干达，立法者正在考虑进一步将LGBT宣传和同性关系定为犯罪。 “只有上帝”才能阻止同性婚姻|Tim Mak | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 此外，还有维修人员需要修理这些无人机。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 演讲结束后，许多学生聚在一起进一步讨论。 2015年，让我们尝试更多的同情|吉恩·罗宾逊| 2015年1月4日|每日野兽 
 军官们又向前走了一段距离，然后又回到他们的部下身边，再往前走了一点。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 运输的改善进一步扩大了产量。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 哈利在到达富尔顿的途中没有再冒险了，他立刻向负责该哨所的达菲尔德上尉报告。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 因此，他就照他说的做了; 他没有再多说什么，只是非常冷淡地走向他的年轻朋友。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 既然下一节是最后一节，你就不必麻烦自己作进一步的观察了。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔